國際文宣只係得拉攏全世界一齊反共反支那呢個做法

現在情況就好似中東日日都講isis 有幾仆街
叫大家支持佢地咁
咁正常人都支持滅isis 但唔會有人出手幫助嫁
唔通我會飛去幫你打贏場仗咩 想捐錢又搵唔到途經

情況番到黎香港

得到國際支持係重要
但同時可以宣傳幾個實際行動全世界一齊參加

罷買支那貨
罷去支國旅遊
特別照顧支那留學生

佢地既一個行動比得上千萬個like 同share

雖然以上行動同五大訴求無關
民主五大訴求一定係靠香港人自己爭取
但大家心底都知真正既敵人係邊個
If we burn you burn with us

Agger

#chinazi product

推

文宣應該要講多d中共侵略事實，例如窮撚國就一帶一路貴價借錢比佢起唔等洗野，還唔起錢就割地

Push

大量蝗蟲移民到當地大量繁殖
侵略當地社會
經濟入侵
與西方普世價背道而馳
控制言論層面由國內慢慢蔓延到全世界

共匪冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

仲有華為監控

想睇

同意 要贏就點都係支共倒台

［攻略文］開展「符號之戰」前線手足同和理勇入嚟！

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

啱啱英國大使館職員被叫雞又可以用嚟做文宣，宣掦下支國d陽光司法

幫推啦師兄 又要做文宣又推post 仲要p牌推唔郁 累了